點解科大圖書館間唔中有d小朋友？

佢地老豆老母係staff所以入到大學圖書館溫書 ？

神童

你有無即刻問身邊D 朋友見唔見到呀?

大學生唔好以生咗仔咩

可以

生點解可以俾佢地入去先 每個人入去都要證㗎嘛

Professor啲仔女囉 成日都見到

樓主冇朋友阿

係 成日都係拉巴無同人講過野，過來相認啦

科大個圖書館係非考試季節係公眾開放丫嘛

有啲係到讀
利申 讀緊果科有個 勿相認

8大share圖書館過張卡？

唔係呀

係馬會俾錢起果陣既條款黎

咁Hku呢， 非hku學生入唔入得hku圖書館 ？

好似得科大先有
所以鄭植之班友仔成日嘈住晒

利申：當年科大讀果陣聽返黎

hku一張證入10幾個人都得啦

不過咁撚遠 就算真係公開都冇人入

而家咁多大學遊覽團
大把人落去LG4睇景

而家要學生證先入得喎

所以我利申係以前既做法

人地跳級神童

唔怪得之科大一年365日 連星期日都係考試季
原來係為左避開依樣野

真心唔知而家條規例改成點
十幾年前就真係公眾開放既

好似唔知上年定前年先加閘機